{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045495",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 호텔 레니스"
    },
    "text": "別途の入室基準を確認する必要があり、追加で入室する人数に対する料金は当日現地にて決済することになります。 入室の際には身分証明書を必ず確認し、未成年者は入室が制限されますので、身分証明書を必ず持参してください。 弊社のスタッフは親切にお答えします。 宿泊施設情報としては、1階に位置するスナックバーでコーヒー豆、ココア、カップラーメン、トースト、ジャム、オレンジジュース、シリアル、牛乳、お菓子類,氷,浄水器,電子レンジなど無料でご利用いただけます。 ただし、朝食時間にはスナックバーがご利用できず、朝食はエッグベーコンパニーニ、チキンブレストパニーニ、チーズステーキパニーニからお選びいただけます。 朝食は1人当たり6,000ウォンの費用が発生し、最小前日までにご注文いただければご利用いただけます。 また、1階には洗濯室があり、洗濯機と乾燥機をご利用いただけます。 ただし、利用は有料になっており、価格は10,000ウォンです。 部屋当たりの人数が2人を超える場合、追加で1人当たり20,000ウォンの料金が現場で決済されなければなりません。 宿泊チェックインは午後3時から翌日午前11時までで、時間を延長したい場合は1時間当たり10,000ウォンを現地で決済してください。 貸室のチェックイン時間は午前10時から夜12時までで、延長する場合にも1時間当たり10,000ウォンを追加で決済してください。 駐車場が満車の場合、近くの有料駐車場を利用することができ、駐車料金は徒歩特価差額で支援します。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室基準は何ですか？",
            "answer": "別途の入室基準を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加で入室する人数に対する料金はどうなりますか？",
            "answer": "追加で入室する人数に対する料金は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書を必ず確認し、未成年者は入室が制限されますので、身分証明書を必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "1階のスナックバーで利用できるものは何ですか？",
            "answer": "1階のスナックバーではコーヒー豆、ココア、カップラーメン、トースト、ジャム、オレンジジュース、シリアル、牛乳、お菓子類、氷、浄水器、電子レンジなどが無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように利用できますか？",
            "answer": "朝食は1人当たり6,000ウォンの費用が発生し、最小前日までにご注文いただければご利用いただけます。エッグベーコンパニーニ、チキンブレストパニーニ、チーズステーキパニーニからお選びいただけます。"
        },
        {
            "question": "洗濯室はありますか？",
            "answer": "1階に洗濯室があり、洗濯機と乾燥機をご利用いただけます。ただし、利用は有料であり、価格は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "部屋当たりの人数が2人を超える場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "部屋当たりの人数が2人を超える場合、追加で1人当たり20,000ウォンの料金が現場で決済されなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊チェックインの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "宿泊チェックインは午後3時から翌日午前11時までです。時間を延長したい場合は1時間当たり10,000ウォンを現地で決済してください。"
        },
        {
            "question": "貸室のチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "貸室のチェックイン時間は午前10時から夜12時までです。延長する場合にも1時間当たり10,000ウォンを追加で決済してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どうなりますか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合、近くの有料駐車場を利用することができます。駐車料金は徒歩特価差額で支援します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 477,
        "QA": 569
    }
}